阿朗計劃踢到40歲

佢跌左watt都勁過人地
有排踢

然後花迷會話只要小花願意踢到40歲，所有野都會超越我朗

葡豬淨係識返工

球神踢到40
好

好想睇第時退休
佢教皇馬,小花教巴賽再鬥過

美斯不嬲勁好多 ，何來超越？

明白

比著我有咁高人工
踢到60都制啦

疤狗主席唔落台既話小花應該唔會再留掛

c朗 聯賽 歐聯 國家隊入波多過美c
自由球又多過美c
歐聯 國家隊獎盃多過美c
美C唯有拎西甲同多一個金球打飛機

使唔使咁詳細咁直接

咁即係仲有機會重返英超

有世青奧運 世盃決賽mvp?

牙朗d心態痴撚線

我偶像

淨係身高都屌打你啦
人地玩到頭搥
美欺尚能頂否？

聯賽多D, 個人獎多D就係打飛機,
決賽做LALA隊攞左盃就係真實力

阿朗佢計劃踢到四十歲 當生命仍能為你豁出去

秒

小花點教巴塞做隊長都做唔惦

伊巴條撚屌都踢到40
牙朗真係唔奇

退隊次數?

花爺唔岩教波啦
做streamer 打機咪算